點解呢到咁多人反小天使金彩元

其實都幾正 有少少譚小環的味道

譚小環唔正

反降都係弱智

因為有個反降痴線佬導清

好撚正

好油膩

好柔理

鍾意果D隱性GAY黎
同STRAY KIDS FELIX一樣樣

睇真啲都係麻麻地
當我無開過

唔識貨

正

真心qq

個樣好有機心

渣ga

譚小環仲正喎

又幾似
我夠膽講牙降老左之後一定樣衰過譚小環

我警告你唔好再話我渣

樣衰囉

平井桃

反金彩元既出黎斬首示眾

Felix幾正喎

理性討論 牙降陣空降味太濃 唔計空降既話都無咩存在感 但係把聲係幾清同幾有辨識度..

個樣抄柔里

唔似柔理既話無人會cue佢..